林鄭五點去筲箕灣耀東！！

我要十連！！

10

9

8

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

7

6

請FC

fact check?

5

Source?

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

派月餅
大家早放工梗係要睇下特首出巡

屋企有人住
伍少梅安老護理院
職員同我講
加岩岩有警察巡

追星？？掃把星？那喳星？

推

16:37 耀東巴士站三架狗車

岩岩帶屋企人出去食晚飯
職員講

派月餅掛

有冇手足附近番工

搵個地點集合先

。

push

耀東撚咁啱唔喺度

耀東咁撚大，邊度先

伍少梅安老護理院

消息來源？

上邨有4警6豬籠

唔怪筲箕灣連龍牆痴左咩雙方停止暴力
洗太平地

2豬籠

唔帶G4一個人去又出得返來咪繼續去派囉

推爆

幫手影相

推呀，唔好比佢過節

圍！

有長輩住果度
帶佢出去食飯
職員講

封鎖？

耀東出去返工就話姐

琪你耀東深藍地區黎

行申落緊樓

慶祝節日 不忘相約親友各種活動
例如9月15日去銅鑼灣行街
祝大家中秋節快樂

點解成日都咁遲先知 ?

推！

去老人院
上獅子山啦

有d 人話有狗車
有d 人話冇狗車

有冇最新消息

借位

[光復香港]觀塘中秋放映會，今晚見！

歡迎各位觀塘友

搞我地頭hihi

幫你推

屌 林鄭係咪特登避開我地
最衰走耐左去返工 如果唔係實搭車上去撚狗

樓主fake人

人呢？

樓主係咪堅嫁 係就柴灣飛的去

立場有直播

屌 啱啱先見到 去緊

PUSh

立場去緊！

仲夠膽落區

哇屌 推啊推

Push

耀東四大癲王有冇招呼佢

5:02 耀東巴士站

耀東全撚部都係廢老深藍，咁撚識揀

Ps, 住耀東既

黃絲咁能廢睇死都冇人去

又「落區」

大合唱唔係唔得

但唔好當唱歌就抗爭左

大家都可以做多啲整文宣，推Twitter，簽聯署，sd 投訴email....

臨時臨急個個得閒咩

門口都冇人

上啊 街坊們

正啊屌

垃圾房位置：
59. 筲箕灣愛民街 30-50 號外 Outside 30-50 Ngoi Man Street, Shau Kei Wan

60. 北角港鐵站 B1 出口 Outside Exit B1, North Point MTR Station

61. 筲箕灣 道227 號對出行人路 Pavement in front of No. 227 Shau Kei Wan Road

62. 筲箕灣東大街近元慶里

作為西灣河人，一定要好好招呼呀，祝佢同共匪早日團圓，一齊攬炒

去老人院？ 同上次習大大一撚樣架bor 一陣又要霞姨搵幾個阿嬸扮係住老人院嘅阿婆

傻人發現請報料

港島垃圾房位置供參考！

衝

gogogo

熱烈交流

鰂魚涌飛緊黎 屌你老母咪走

樓豬嚇到淋病9縮

【筲箕灣現場】

特首林鄭月娥據報將會探訪筲箕灣耀東邨，《立場》記者正前往採訪。
ㅤ
✽ㅤ✽ㅤ✽
ㅤ
《立場新聞》
直播專頁：
Instagram：
Telegram：
Twitter：
報料電郵：report@thestandnews.com
報料 Telegram：
訂閱每日文章精選：
支持立場新聞：

現場表示咩動靜都無

乜都見唔到

fake news

有冇手足提早放工？
不如去老人院派月餅

立場去緊追擊

呢個時間呢個區真係識揀
無黃絲去 一陣有個藍絲支持警察執法 tvb日播夜播 個劇本係咁寫

pish

即去

係咪架

炒?

[img]

一個極端暴力分子都見唔到

要人呀

唔覺有 附近冇狗車

老母喺邊，我要食奶

咪又係去紅區

立場哥哥到左
好勁

得 我連AFP NYT 都上過 唔好俾我見到佢！實屌到全世界識你

立場到咗 老人院、惠康附近

立場直播緊

現場巴絲就好多 但冇狗

有冇街坊可以直接去間野到問呀！
全速返緊黎

push brothers ready

係咪fake news呀

屌你老母我一上到去見唔到有狗我就屌撚死你

睇立場啦
問阿Sir好正

好擔心立場哥哥又俾人打

似堅料
住附近既極速去圍

立場live有戴隱蔽耳機便衣狗

衝呀衝快衝衝

立場有live

好多街坊圍觀

迷路，係咪圖書館一直上就得

圍佢呀！！

係

一直上電梯

似堅，多左保安，有懷疑戴耳機便衣

咪撚放過佢

辛苦哂

吹雞!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

777似係未到，大家可以恭候佢 拎月餅 ...

昇哥好正

屌那星！

去到得街坊

上到頂 一直行 中途唔好轉左

推！！耀東手足一齊迎接7婆

林奠

林奠係be water嘅模範
來無踨 去無影
各位可以參考下

正呀立場哥哥

街坊歡迎佢後，先上去食飯！

開始多人未

都幾多人

咁大隻, 應該係G4黎

hit and run

靜過鬼

要人嗎？大西北去唔去？

現場好多都係巴絲

有街坊 唔多

開始多人 立場live

呢個位算係西灣河

屌你老母

唔駛住 真係見到先

筲箕灣

老人院係唔係得一出入口?

唔多過30人

耀東 唔係興東

No
前後都有

D狗好大陣狗除

屌你今晚金鐘哀悼會冇人講???????

西灣河要轉巴士 筲箕灣就行耐啲因爲係山腰位

阿群帶路：天悅廣場上山見耀東邨正門，坐6條扶手電梯就到

見到有個耳機佬入老人院

追星咁款

倒垃圾姐姐 話係應該係去老人院

耀東咁多黃都敢黎??

藍色㗎喎

其實西灣河都係筲箕灣黎 只係再細分咁解

立場哥哥會唔會俾藍屍搞架

咪又係得個睇字

西灣河黎wo

西灣河 巴士77 99 2A 722
小巴 50A
耀東總站落

派月餅

到左？

耀東藍架
個山頭好似係得東熹係黃

未

早啲講 我即刻落樓

No la
有親戚住果頭
西灣河站巴士上去就係

快啦，西灣河黨鐵連儂牆側搭綠van

去緊睇咩環境 手足等等

去伍少梅安老護理院

昇哥正

落去屌佢老母

yes

立場昇哥係馬路邊等緊！

乜都冇

幫手
太遠趕唔到去

一齊去 一齊去 一齊去 一齊去 一齊去 一齊去 一齊去 一齊去

想見昇哥多過7婆

王志鐘條仆街都到左
睇嚟似真

現場幾多人??

黎緊！

西灣河搭77 99 2a 722都上到去

方便去緊嘅巴絲啫
筲箕灣站落有排去

手足們加油

點撚呀
成個場都係深藍

利申耀東撚

咁都放過佢連登仔仲點出黎行呀

係囉屌
中秋佳節仲要見禍港賤人
死臭閪

請佢食嘢

有冇手足喺現場？？

上緊！

會唔會見有記者, 即刻轉場去漁灣村?

佢會去
伍少梅安老護理院

全民追昇
快d 推爆佢

黨鐵西灣河站近啲

昇哥係邊

知道消息曝光可能轉咗場都唔奇啦

唔會放過佢！手足出嚟呀！

加油

2A 太古逼爆

我開緊工去唔到仲肉緊過你地

難得咁近我屋企，好想去屌柒佢呀

嗰到係興東

西灣河站出去基灣小學，有條長梯直達耀東

耀東商場下面
Skw電梯上都得

唔好行果條路 會熱死 坐巴士喇

要人

行到死 西灣河站出口巴士站直接上山

好靜

去啦，屌完佢我介紹你去筲箕灣黃店美食

西灣河地鐵門口有小巴 50號 直到小巴總站
行幾步就到

現場都係自己友

我覺得如果5:45都未到, 應該轉左第2條深藍村, 例如漁灣村

西灣河站出面搭50M小巴
仲有好多巴士都經

筲箕灣地鐵反而遠

推推

柒婆會否聲東撃西？

上水未？

西灣河行撚死人，筲箕灣落呀

15/9 出黎啊大家

如果老人院阿伯講五大訴求 會唔會比popo捉走

1745 護老院

痴撚線嗰條梯行撚死

即刻仆番屋企屌條八婆

Yes

見到兩隻狗搭停車場lift

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

未見人喎

.

攰過爬山 咪撚行嗰條

西灣河坐巴士上喇

唔知係咪揚咗，唔敢黎！

推，要人要人

兩狗車係梁李秀娛小學泊緊

再上咪耀東 巴士總站果度

西灣河多啲車上
筲箕灣都係要轉巴士上

行條春
西灣河站出撘
巴士2A 77 99 720
小巴50M 65
直接到耀東

實有狗
圍來做乜

我由細住到大完全唔覺有幾黃

人呀！圍狗屋就咁多人，777就唔見晒

722
720 唔上

見到佢 大家可唔可以叫左佢留低對話先
佢唔理先開始屌

今晚就煲佢 不願建立平台交流

圍呀

巴士坐2a

趙資強呀黃

見到有線耳機
應該有啲高級混入人群

唔好放過佢

冇動靜

722 唔係720

真唔真，啲料邊道嚟架

Sor9
自對一打膠

藍到仆街，工聯會日撚日送禮，班廢老排隊拎

有狗就唔圍

民建聯同工聯會揸旗架喎

脆意雞，food angel 黃到出汁

會唔會係下面耀興道落車搭lift上?

真見到便衣

樓下成條東大街都藍

推這個，煲大佢

已記低 thanks

交通指南
2A 722 總站落
西灣河50M小巴總站落
77 99 606 可途經

最好咁行

唔該！！！
唔好一入鏡就係嗌口號 試下新招示弱再屌柒佢

有機會，頭先撞正兩隻7樓入

附近開始多手足，但唔見主角
護老院出面得兩個實Q

上呀手足
屌鳩佢

小柒佢老母

有冇手足可以守到耀昌樓對岀停車場入口

巴士站塞到仆街

周圍狗車都冇架，你信唔信

居民趕緊返去

的士30 蚊有找

雷射筆係時候出場

為求入鏡我地要不惜一切吸777眼球

黃？黃你老母黃
夜晚窗口鳩叫都引到啲阿伯嗌落樓隻抽
趙g強做咗咁多年交通一樣咁閪
冇競爭對手搞到冇乜建樹都連硬仼

推，賞月(娥) 啦喂

其實林鄭係多層停車場已經完美避開

西灣河轉小巴巴士

水我落樓？

唔好咁快叫口號
問左佢問題先

其實冇外力，又點會腐爛得咁快？？

所以我不嬲屌大愛支戲子党涂議員，你坐係保安事務Panel阿一阿二十鳩幾年，除左出糧拉票拉關係，監察過乜？？
旺區兼狗竇前面搶犯？？？就算俾你搶到，去得邊呀仆街？？？！！！

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

年輕人主動建平台 特首拒絕對話

煲撚爆佢

耀東年年鄰國國慶都貼晒大字報燈飾
今年想要個乾淨既耀東

都好大機會, 係果邊上, 直入老人院

梁李秀娛小學車場對出

認真去唔怕有伏？！
義士要小心安全！！

走左未？

咁即係差不多到

何必坐多程車，2A直上耀東，再唔係黨鐵去筲箕灣行過去
洗唔洗我真人帶一次路呀

耀東圖書館對出多狗搭lift

有冇手足守耀昌樓停車場入口

珍意泰國餐館有69罷工架

年輕人求見777一面建立對話，
求下聯

條邨咁大 大把位走
現場和平 個個都冇戴罩 驚what

仲有珍意泰國餐館 係東大街

咁應該系果到了

冇義士 得街坊

多層停車場入口係邊，林鄭要入一定係果面入

報俾立場聽

東大街間明記好似執左

好謝謝
東大街無咩好食

手足去屌鳩佢啦

有狗車同防暴到咗！

google map 停車場天台果幾隻字

條邨好撚多廢老
小心

西灣河77 99巴士，722 2A要行多段路
小巴就65號小巴，或者50號小巴到總站過車搭多陣

筲箕灣就行上去方便d，不過都有65小巴可到

push

立場有直播，未出現

防暴丁，請留步

三架狗車，內有防暴，到場

1738立場有狗車

頭先跳完即跑，冇事

要人呀！

應該堅啦，有豬車到

要上一定係西灣河站等巴士小巴最近

落區派月餅要出防暴

梗係唔好屌，我地好想建立對話平台嫁，係777唔做之麻

街坊 先叫對話 唔理先開始屌同叫口號 求求大家

今晚Headline 變 林鄭拒絕與年輕人對話

快呀，唔好比佢快閃

要人哇

大西北黎緊

立場跑緊落山

街坊look咪得 路過食花生唔得既

停車場入口有狗，啲lift 俾狗霸晒

停車場入

到左！

小心cam

岩岩有狗霸住部lift

簡單講 伍少梅老人院有2個岀入口
1. 耀昌樓搭lift 7樓就係
2. 上耀東商場/耀興樓入

最佳方法:
2個地方都要手足守

Mee too

平時圍狗屋班人去晒邊呀，要人呀

屌條撚樣搞亂哂我屋企

跑撚死昇哥

圖書館好多車

小心係將軍臭棋

先對話 後屌娥

sing gor

跑L死昇哥

辛苦

簡單講 伍少梅老人院有2個岀入口
1. 耀昌樓隔離搭lift 7樓就係
2. 上耀東商場/耀興樓入

最佳方法:
2個地方都要手足守

咁樣落區影張相打卡有撚用 純粹想要今日中秋節個日子出facebook 演員又已預備好哂 哂鳩氣

昇哥

有冇手足附近 要表達民意

立場 蘋果有live

昇哥兜左個大圈,
好心手足就帶佢行入面啦

叫佢對話先呀！！！然後先屌

蘋果都追擊緊

UG6572 銀灰BMW CID車

蘋果 立場 兩路 進擊！

立場：特首已出動

林鄭已於停車場搭lift

樓下有狗

佢唔落去就影到

係咪比一開頭條友fake咗

特首出現要防暴？乜佢咁暴咩？

先對話後屌娥

老人院門口等！

聽街坊講, 圖書館7樓, 粉藍色衫

推啊

[u
[/url]

有冇文宣，要搶畫面好似之前劉江華果張敢就最簡單而有力

冇人？

比果條看更fake咗

立場sing gor 跟緊

但影唔到

先叫對話

去緊

😡

人聚喺耀東商場下面一層

耀東要人

睇死佢走後門，搭lift 7樓入咗去

好多狗搭lift去七樓
撞到好多次

有live fced

有約三十個街坊到場，係老人院門口

岩岩搭幾次lift 都撞到

出緊

有大路唔行 行小路 冇勇氣面對市民 只顧做show
特首喎

圍緊個門口 洗唔洗叫防暴

我要食月餅

千其唔好封晒兩邊山路阿
係山上走唔到好慘架

先叫對話 後嗌口號！

企係門口，唔係圍！

昇哥搵定後門等啦

有幾多個門口？

100%停車場入

蘋果話個賤婦係後門入

停車場7樓入

比人知道佢係邊又點呢都唔會有威脅，香港人咁和平，其實佢一個人走入示威區都唔會有事，分分鐘大家搵佢自拍添

Gogogo

停車場得一個出口 圍停車場好過

圍佢老母

現場大叫要對話啦

停車場得一個出口 圍停車場出口

有冇人知有冇後門

go

肯定到咗

在場手足小心

分幾個去搵後門啦

我要食月餅！

係邊個位

有街坊叫緊

個呀叔咩事.........

大叫對話！

前面個阿叔咁激嘅！

除曬佢啲衫褲，遊街示眾

前門鎖要搵人後門等

勇武阿叔

小學斜對面

有第二個出入口！搭𨋢上

圍村啦
唔好比佢出去

很威武

蘋果live

係入面啦 有便衣狗

D街坊係門口叫我要食月餅

希望院內老人唔會太受影響

班狗準備ACTION

全城勇武

加油對話

搵後門呀

守埋佢後門

係咪停車場好過門口？

街坊出動！

大叫要求對話呀

愛東去緊

連登仔又話條村極深藍既

最近太和平 特登黎搞事

落區落到咁鬼鼠 仲話對話

守後門水

有道理

五大訴求
缺一不可

防暴中秋 出動！

後門

幫拖呀

又出防暴

有旗手

對話

停車場好多層 圍出口好過

圖書館出面懷疑有狗小心
果個位明明隔離就係停車場唔應該泊車喺路邊

成條邨都聽到大家叫光復香港時代革命

防暴都出埋 仲話溝通

狗衝緊過來

20個防暴，中秋請大家食椒！

請阿婆食tg

記得cam出口呀

POPO到左

槍桿裏出溝通

落區落到驚死咁 好心佢死番入禮賓府

大嗌放催淚彈啦，好鐘意射老人院㗎

逼到佢出彈就好睇

請林病食

建議現場手足靜坐
更加突顯係林鄭搞鳩老人家

唔好叫黑社會啦 叫門口狗啦

依班狗, 好大陣公安味

出咗防暴警察

但佢可唔可以改行其他路再坐另一部AM車

推
唱歌！！

正門得20隻
會唔會唔係呢度出

721
811
831

請埋防暴出嚟溝通

圖書館後面條路就係停車場入口，但小心便衣狗

記得cam其他出口呀
777應該想聲東擊西

個高佬咁撚高

落區索TG

放TG啦

結果一出嚟就成棚人出咗嚟
咁都係好事嚟嘅

昇東激西阿，用D防暴引走街坊圍住門口，係第二個門口走

唔夠人，快

第二門口係邊

咁都要防暴，冇撚野下話

林奠食屎啦

沿斜路落好多便衣，佢可能會經李秀娛嗰條斜路走

遲早要請一堆影分身

七樓停車場

tui

屌你, 呢班防暴咁似中學生, 咁細個

街坊快d落黎

核彈級文宣 落區假對話 真防暴

街坊好照得

(live ) 林鄭中秋節低調落區 探訪老人院派月餅

子華果句真係 有種落一次屋村 唔帶人 你完整無缺出到黎既就係好特首

不知何日到西環

街坊好堅

應該走左了

搵防暴派月餅

入黎傾傾主線應該點做

914天水圍 915民陣都上訴失敗 入黎公投下一步

我都想講小學生黎嫁

急 落區對話時間到了！

黎緊

走撚左

成班傻狗

果個便衣勁撚高大

個位可能係G4

落地獄已閃

影都見唔L到！

上落山得兩條路，人夠多直頭封鎖佢啦

屌

佢個髮型想點
紅孩兒咁L樣

林鄭唔敢現身面對群眾

痴線出咁多狗

合理懷疑間護老院坐落停車場頭層，入面有life直達停車場

頂 走得咁L快

至少幾百人捉精靈

立場證實已走

仲話對話 見都見唔撚到 點溝通啊
同你神交啊?

如果手足D快閃做到咁快就正

咁快坐AM車走撚左啦？

走左

15分鐘咋喎。。。

走咗喇

七樓lift 直入

搵個深藍山區都搞成咁

真係有出現

咁都走到

佢東廊西行走有排塞

老人院係有後門（其實係𨋢）

有咩？見唔到喎

呢個真

立場訪問手足見到

手足型到

冇人叫黑警 殺人犯/強姦犯既喂？

果然真大台真反送中之母
be water速度都快過手足兩三倍

打完卡影完相就走，真正be water

咩車牌

有市民問林特首，你個良心喺邊
同埋重申五大訴求，係缺一不可嘅
但係林鄭並無回應
說好的對話呢

林鄭先係快閃

Be water 變左be steam

訪問緊見到佢既人

都係藍架 佢哋唔黎炸

即係氣
哂氣

各位手足要學林鄭咁快手快腳

做特首做到連落區都唔敢
仲話要溝通

筲箕灣要人！筲箕灣要人！筲箕灣要人！筲箕灣要人！

真 有黎過 車牌7239

堆

想知入面有冇長者向佢提出五大訴求

呢個真係要學

屌上到黎 求教路落返去

下耀立會民主派赢架 上耀就輸

認住no.

樓梯行落去送去筲箕灣

沿車路斜路落啦

apple訪問緊條友
個罩好似有個口講野咁, 好搞笑

你係邊

一直搭挑手電梯落返去可到筲箕灣

x2

正到爆

Sor落只可行樓梯

圷人左啦

其實附近要上去耀東好快
係就係藍（個人覺得偏向係掌心雷，耀東好多老人家）
但無幾多個真係會落樓下食花生

走左喇佢 狗都走哂

喺門口同啲街坊屌緊民建聯

有冇圖？

坐𨋢啦
可到圖書館層

好似annoying orange

好似話行秘道上去

直落今晚西灣河有活動？

我岩岩都一直笑緊個口罩口

後門直駁lift口㗎，截唔到

好似雞泡魚個咀咁 笑死

呢區有咩食其實 我返緊工飛車黎 而家好肚餓

垃圾 月餅都派唔到

婆婆好失望囉

走左啦

上耀東耀樂樓個位係工聯會趙志強office

東大街行落去

太安樓，西灣河地鐵站對面

走左了，咁多位手足辛苦晒

即係點?
已經走左啦???

去番西灣河太安樓掃街

林鄭be water

YES 好似15分鐘都無
唔知做過咩黎

有月娥無月餅

皇子印度餐廳，去公聯會附近果間舊舖好撚好食

東大街都得，但唔知邊間藍黃

依家記者上去搵老人家做訪問

真係屌你個閪
做個show比多少少誠意都唔肯

推薦瑪沙拉雞+naan

已經做完show打卡 陣間放上fb同ig

真係送完月餅就走

我以為佢會甩底
之前講撚到好似會被人暗殺

感謝飲食台手足 而家返屋企了

耀東樓下有M記?
或 去西灣河 太安樓 /落太古食啦

阿婆都呃，冚家鏟

咪以為做完show幫到個區議員

我地驚過佢啦
佢以任何形式死 分分鐘都會入我地數

送啲咁高膽固醇嘅月餅比老人家

想撐黃店可以去food angle

我老母都係咁講

阿昇哥太老正，警察guard住都有可能係做戲啫！

林鄭使唔使用D路咁偏僻呀

散左水？剛到

特首wor

散左喇

唔好走住，邊個放風話佢走左?

散左
林奠be water 15分鐘就閃

其實唔夠多人
多人的話塞死曬出面D路唔比佢走先

大家不如上去圍埋趙志強office

計準晒, 揀定呢間黎探

有街坊見到

行後門

派月餅都派到咁鬼鼠

訪問埋個手足啦車都走埋

記者唔識去老人院 ?

會唔會計中計
其實仲係入面

林鄭真係學到野，玩hit and run，好似牛牛亂衝亂撞咁

唔好玩啦
黑警都走哂車都走埋

去老人院托呀， 不如去九公問候下d 紅鶴意見啦。 起碼都聞過燒煙。

佢li種已經叫touch and run
快能到咁點追

form tg

其實有車牌，好易搞姐
D 黑警都無跟車

想拍河蟹片，屌你林鄭。
總之見到佢，就一齊大聲屌佢老母。

有隱形戰車

林鄭去架車係後尾俾左吳秋北坐

如果堵曬前面D路再即閃會點

有好多警察睇住

真誠對話

原來耀東都有啲人既 感動

下午五點一個鐘時間都集結到咁多街坊

18區既都係屌聲多過歡迎聲

777同黑警真係要檢討下

今日中秋嘛

散左水

垃圾777唔派月餅比我

又話落區對話 影都見唔到

點解唔圍埋呢到

太古食咩，三哥？
去皇子印度餐廳勁好食

手足lm學嘢

如果警察係正林鄭面前放催淚彈就正囉

東大街都幾多野食架

200街坊 vs 20 防暴

Pizza pie
Food angel
珍意泰國餐館
依三間都係黃

小心太安樓好多深藍餐廳

原來咁叫低調落區

嗰啲餐廳好多都係以前嘅 漁民 好籃㗎

用地圖搵下

耀東一落就係food angle
成日見佢無咩生意但黃嫁！大家行去幫襯下
食過都幾好食

東大街 低調高手格仔餅

皇子印度餐廳啦 好食

想搵野食就參考下依個地圖
唔好益藍餐廳

Food angel真心好食
筲箕灣人誠心推介

今次佢唔玩，比佢條靚玩，但都好難同佢爭

珍意抵食

連登仔咁撚多 但一個嗰區肯企出嚟爭嘅連登仔都冇

唯獨北角唔係

唔好再提佢 我小學見到佢做到宜家退休 真係嬲
就係佢成日幫啲呀婆呀伯係我樓下剪頭髮
又到國慶回歸日子就整埋啲嘢
總之佢今年快啲走